不如喺自己個區搞遊行算啦

唔使搭車 有事就返屋企 幾正

畀啲創意畀啲毅力
無焦點，傳媒無嘢寫
雖然今日我都好撚遠
但觀塘燈柱有意思